乜依家大家樂份牛排細到咁

條腸長到

大家樂牛排 依家好難食了

件排細到

咁你就知係時候入牛肉期貨啦

立即叫經理同我換
同一星期前比都係細囉
無左酥皮湯

加撚左料

果條係關雲腸

料已加

藍店

劣食之霸

除左茄膏飯之外，不論價錢，質素，份量完勝大家樂

琴日食完舊牛係無味...

我見佢話好呀
之後就拎第二塊放上去
加唔到料啦

個飯

淨係憑良心
大快活完勝

笑死 食時代啦大大份飽死

今個星期好似平左？

仲食藍店 拉

點解要作賤自己食大家樂

邊條柒頭煮既

大家樂又難食又少
又唔係平過人
好耐冇去食

人哋話食藍店係食抵食同食好味
你依家咁樣咪輸鳩晒囉

post 上嚟重輸埋民意 -O-O